6月9日: 一人一句想同/敵人/同路人/自己/講嘅說話

不散！ 大家唔好放棄

大家要保護好自己

大家要努力

堅持就會見到處光
加油呀香港人

[置頂] 有乜都留返遊行後攪 和理非請遊完返屋企